[I/A] King’s Raid #21 幾時到我免費抽中專武

Sever【Asia】
需入公會嘅

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考
麻煩各巴絲睇完都理性分折一下
其他無推薦到嘅英依然可以玩
冷門唔代表廢
依隻驚最好玩嘅喺組合
零課麻煩唔好跟風推薦玩乜就跟乜
到時唔夠材料先嚟棄
然後RAID撞到啪啪聲
完

【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

囡囡J圖吸客區

仔仔J圖吸客區

人外J圖吸客區

迎中秋活動
10月2日維護後 ~ 10月15日 24:00

活動內容: 收集鬆糕兌換禮物

- 普通副本隨機掉落0~5個鬆糕
- 完成龍raid可隨機獲得0~5個鬆糕
- 消耗10個鑽石可獲得1個鬆糕, 消耗鑽石最多可獲得1500個鬆糕
*難度越高的普通副本掉率越高, BOSS副本掉率更高
*龍副本掉率高於普通副本
*適用戰利品雙倍獲得券
*消耗鑽石不能獲得鬆糕的項目有符文拆卸/詞綴重置/刷新商店/材料本,討伐戰,地牢,競技場重置/快速製作材料/背包擴充

可兌換獎勵
25個鬆糕 中秋禮物盒 x1 (不限)
100個鬆糕 中級附魔箱 x1 (限10次)
300個鬆糕 無限之石 x1 (限3次)
900個鬆糕 遺物碎片 x1000 (限1次)
900個鬆糕 隨機專武獲得券 x1 (限1次)
*打開中級附魔箱可隨機獲得珍稀~古代的附魔捲軸
*打開中秋禮物盒可隨機獲得金幣/魔法粉/技能書/不知名碎片/不知名符文/各種鑰匙/各種雙倍券/體力/隨機專武(除了梅伊)

中秋禮物盒 可兌換獎勵

*獎勵通過郵件發放
*未兌換的鬆糕將在活動結束後消失
活動原文：
活動翻譯：

萬聖節Nxy Skin流出
感謝Monkey 巴/絲提供

留名!!!!!

留名！
係街唔識開post唔敢1001

返緊工無留意原來到1001

lm

等買萬聖節skin 睇下有咩女女出新skin

冇左升裝星星半價日子點過

不要再說了

又博多次50%成功左樹法把專
沖專真係好不安

今日中左塊鏡

幾星

節日SKIN有冇提早出 定係正日

果個星期掛

瞓醒已經1001
練巴個標題

喺出嘅一定跟返佢幾時維護，同埋唔知會唔會好似泳裝咁分批出

爆咗應該會心都傷埋

佢要出 即刻熄ser黎出都得 又唔係未試過

應該得我未中過

我都未
等非洲卷算

我都未

好似凡星期四或五都會維護, 到時就會知有無新SKIN

去到尾王請自殺
大家拎多D 點買水
星期日先殺

未衝過，如果爆係爆邊件？
例如我用1星合冇星,咁會係：
爆1星，冇星定2件都冇哂？

好似可以用公會D點RE

爆你拎嚟合嗰把專武，原本嗰把唔會有事
即喺你依家0星合0星，咁就100%啦
但如果你用0星做底，1星嚟合，都喺100%，但無人會傻到咁
點都喺拎1星做底，50%，成功就1星上2星，把0星當材料咁當然會消失
但如果1星做底用0星嚟合，失敗咗，把1星都照會喺返度，唔會爆，但把0星做材料就成功失敗都會消失

諗起好耐之前有隻韓國驚叫granado espada
多星武器如果合成失敗會兩把都爆

之前開過嚟睇，好似15萬點RE一次，但唔知關唔關難度事

王者之劍

算啦都係無人理我

其實即係點 我本身一到凌晨1:00就會衝入去打RAID BOSS, 不過我就無乜力唔會打好多血

呢隻驚D仔好正 當年有玩新加坡服
係咁用表情動作做D不文野

就算0傷都有公會點
好似上星期咁 星期四就殺左 (好似係)
星期5,6,日 全部人都無公會點拎
少左十支水左右

原來係咁

但我見練巴堆緊點，可能一個禮拜打兩SET都未定

如果個職業係俾坦就perfect池 而家呢個只好做升星

成班痴線佬...
開個hard比佢地 等佢地贏莊100蚊啦

仲有我都未

隻驚一定有古怪，坦裝出完美攻，攻裝出完美坦

佢地真係好痴線。。我地依d打隻王唔扣血咁濟。。。不過都可以一日兩三隻王咁過

有穿透。。所以唔好諗咁多

我喺十名內架
雖然都係R痕...

七日期未過 仲未有得打

有穿透但無+atk或atk speed好似差好多...

guild master唔聽我講開左normal所以唔駛我打今日已經死左三隻

我地之前打開easy

easy同normal好似都係多少少血姐

遲D會開hard(好似係)
其實打得入又打得多既都係痴線佬, 所以開咩難度都無咩影響 (好似係)

世界頻道D人係咁講好憎nyx同arch

arch

T2 升JANE先定AISHA先好

Aisha

Thanks !!!!

一般情況
Dps>坦>補

無經up你地會唔會掛機

我唔會
之前開7 DAYS EXP券就會

+1
開完7day exp之後唔係hot time都唔想掛
打下龍算

睇你想快啲定慢慢黎啫

呢排有糕我一喺電腦面前就刷

咁隻王瓜左。你有無收到獎勵?商店有無野買?

掛，開埋1hr exp 自製Hot time

有無都要刷啦。
唔刷經都要刷粉刷錢

又要刷裝 粒波刷極都唔岩洗
屌出聲

80lv後刷到你嘔 放心

好似hot time先用會再疊加？
定其實平時用都一樣？

塔第五十層要咩裝先過到
好想拎佢果D材料升T

平時用咪2倍, 即變成同hottime一樣

係150萬 所以我啲點會拎黎升buff先

物攻DPS玩rodina, mitra定selene好呢 有非洲卷

Dear Raiders
This week's maintenance will be on Fri, 13th Oct 2017
Please follow the link for more details
[Maintenance Schedule]
Duration: Fri, 13th Oct 2017
America Server: 01:00-04:00 (UTC -4)
Asia Server: 12:00-15:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC +2)
** Please note that you cannot log into the game during the maintenance.
We will try our best to end it in time.
[Maintenance Details]
▶ New Costumes will be added (10 Heroes)
▶ New World Boss will be added: Ruler of the Sunken City, Protianus
▶ World Boss Reward Adjustment
▶New World Boss Artifacts will be added (3 kinds)
▶ Bug Fixes
▶ UI Change & Revamps
[Event Details]
▶ Costume Discount Event
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017 (Server time)
▶ New Level Up Package
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017
▶ Artifact Random Box
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017
Thank you
King's Raid

星期五維修:
1300~1600

新skin十人
新世界王
世界王獎勵調整
3款世界王遺物 估計放喺城堡比人買 勿期待
修bug與調整ui 個個星期都做...

event:
服裝折扣 冇講咩系列
煲lv package 目測有體水
遺物隨便box 唔夠面具就買啦
以上到18號為止

以上資料如有更改 我戴頭盔

[Weekly Maintenance] 13th Oct 2017

What’s Up Raiders!
This week’s maintenance will be on Friday, 13th Oct 2017.
Please find details below.

-------------------------------------------------

[Maintenance Schedule]

Duration: Fri, 13th Oct 2017
America Server: 01:00-04:00 (UTC -4)
Asia Server: 12:00-15:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC +2)

** Please note that you cannot log into the game during the maintenance. We will try our best
to end it in time.

[Maintenance Details]

▶ New Costumes will be added (10 Heroes)
- Jane, Luna, Tanya, Yanne, May, Frey, Cassandra, Ricardo, Nyx, Lakrak

▶ New World Boss will be added: Ruler of the Sunken City, Protianus
- Now there will be 2 World Bosses every other week.
- You will be able to fight against Protianus as of 17th October 2017.

▶ World Boss Reward Adjustment
- Additional Rewards: World Boss Treasure Box will be given with World Boss Points
- World Boss Rank Reward: Amount of Rank Reward will increase (Rubies)
** We will be back with more details about ‘World Boss Treasure Box’ with Patch Note.

▶New World Boss Artifacts will be added (3 kinds)
- There will be new World Boss Artifacts added to the list. You can purchase them with
World Boss Points.

▶ Bug Fixes
- Details will be included in Patch Note

▶ UI Change & Revamps
- Details will be included in Patch Note

[Event Details]

▶ Costume Discount Event
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017 (Server time)
:: Details: 30% discount on new costumes
** Please note that 30% discount is available only on 10 costumes that will be added on
13th Oct 2017.

▶ New Level Up Package
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017
:: Details: (Can be purchase max 3 times during the event period)

- XP Potion (Deluxe) x550
- XP Potion (X-Large) x550
- XP Potion (Large) x500
- XP Potion (Medium) x500
- XP Potion (Small) x500
- 2,000 Rubies

▶ Artifact Random Box
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017
:: Obtainable Items: XP Potion / Gold / Artifact Piece / Random Artifact
- You can acquire one of the listed items with a random rate

-------------------------------------------------

I will be back with more details with Patch Note

Thank you
GM Orvel

Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx Luna, Tanya, Frey, Cassandra, Nyx

終於換齊嘢，D榚可以換BOX了

Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak、Lakrak

停止你嘅慾望...

新post 留名
近排 好忙 hot time都冇時間掛

忙完慢慢玩

yanne cassandra gogogo

SAME

新WB 係咪應該課課佢

比較想知慢性節有無課金/消石活動

有得買exp水

龍女如果升T2 加crit /每秒回血 掛機好似好有用 升唔升佢好？
現在傘女T3 Jane T2
定係唔洗理直升傘女

應該冇

升左奶有隊buff先再升番傘女

▶ Costume Discount Event
:: Period: Fri, 13th Oct after maintenance – 24:00, Wed 18th Oct 2017 (Server time)
:: Details: 30% discount on new costumes
** Please note that 30% discount is available only on 10 costumes that will be added on
13th Oct 2017.

我戴左頭盔喇

我提返姐唔洗咁緊張

new custumes 有折即係買完拎唔足300糕

30% 掃新skin

自從抽到luna專就想買luna

10個新skin咁多？不過會唔會除左nyx之外全部都係女女先？

仲以為月尾先出 估唔到咁快 官方好等錢洗下

Jane, Luna, Tanya, Yanne, May, Frey, Cassandra, Ricardo, Nyx, Lakrak

等下個百日送嘅5星劵

是咪得練巴先睇到我Post嘅嘢

佢再送5星券既話應該加咗p姐落去啦掛

差唔多啦，30號就正日
依家13出即喺起碼有3批新skin

嘩屌cassandra正喎

Jane會唔會過唔到檢查

終於可以掛hell 1-8

但個個都眼火爆咁樣樣

柱叔好似幾型棍

柱叔同jane都好吸引
jane真係必入

全t5裝
Aisha t6 同專武
但過唔到7-1easy

應該點好 升lv先？
刷6-21 雙倍都係得兩萬一關

坦用p dodge 定block好

block

有個問題一直想問
打同一關，lv 低比lv 高拎更多經
咁應唔應該攞空樽在低lv 嗰陣吸返幾百枝先升上去

你依家唔夠力定點?
睇裝的話傘妹5件都有穿透
穿透唔需要太多，2個夠用，轉做Crit DMG、ATK、Crit會更好
頂帽未+20 食唔到4個屬
Jane件衫同物防戒一樣，+20先，粒Orb好靚，可以升星多D血
奶就可以的話上T1/T2都OK，同埋唔洗帶兩隻奶，帶一隻得
GAU照上
同埋強化+20 D裝先

你隊野應該連6-21hard都過唔到，你再睇睇人地7-1easy過71lvl，你想點用依隊野打。你至少都夠lvl過hell先打到ch7

thx 本身唔夠力，琴晚打街場換咗幾件t6裝，升埋再試下

無乜意思，除非你好得閒，升上去打HELL關關都刷到25萬經樽
同埋空樽要錢，除非你好多

唔洗咁樣 拿拿林打第6關hard,出好多水
食左成千支2萬5水

其實2者有咩分別

正常玩法係全隊上71先再放樽係奶到或者全部人除左dps，之後等dps上左80再carry番71果d,因為dps上到80清關會快d。但係冇錢買樽就冇辦法。

dodge係你dodge到果下就冇damage，block係block到果下會扣你少d血（計pblock def），以前有人計過用pblock比較有效率所以個個都用pblock。加上knight 本身就有 pblock。

即係要一直刷6-21easy升lv?

T3 luna 打t7 黑龍 有小龍既時候一下2技 立即打爆我隻傘女bb 既dps 聽日夠料t4 luna 唔知到時會唔會完爆傘女bb
湯丸巴順手體檢

刷到邊關就邊關
都係6hard>1hell咁去

我垃圾隊去到68lv先打到hell
上個post有人話aisha 6x頭就刷到

打小龍既dps其實冇意思，只係咁啱d小龍企埋一齊招2技打曬咁多隻先有數字，睇數字係好威但係小龍通常攞黎留技。

搞到我唔敢T5隻傘妹

記住1-8 HELL喺首選，因為唔會打後排，坦夠頂同DPS夠就刷到
大約DPS T2 戴面具 坦就 T1 揀物防

傘妹其實唔駛t5,打龍既話

Lm

都係將jane既裝全做全坦算,唔鬼玩吸血流

JANE個個SKIN都好好J

拎900 換碎好定換3個醒覺料好

巴打68LV咩陣容用咩裝
我上哂T6+20 有部份T7
都係唔夠做
jane+luna+cass+gau 除左luna T3其他T1
luna有上哥布林面具

agree
luna 傷害係只係用黎打飛機
實際大龍輸出一定係傘女

唔係掛hell咁難刷既咩

其實打龍講輸出既話傘女比較穩定，luna可以好勁但係有條件高d，唔可話完全係用黎打飛機

九成裝屬出事，留個ID睇睇

PVP奶

唔夠做係唔夠坦定唔夠dps 先
答完就知點做

但個個都淨喺睇左邊個輸出，唔會理邊個實際輸出大

一句唔夠做真喺神仙都難救

好想瘋狂買經水

得番三十支 點捱

湯丸巴順手幫我體檢埋隻樹女
粒波波刷極都冇 重用緊Ｄ垃圾

十連抽中左呢把 想問有冇用？應該裝落輸岀到？

儲左400支超大
儲到900幾支一炮過飲

呢把野手動用好D
auto好難滿mp

有好多人成日見到自己隻luna高dps過aisha就覺得aisha冇咁勁但係其實luna高得過aisha 通常係因為aisha用左3技。講輸出我睇隊野有咩我可以上到10mil dps,都可以只係得3mil

唔夠坦其實
去到第2關打到一半前面兩隻都死鬼左
我隻膠裝附屬都谷哂攻擊
係咪應該換番龍女/大奶先刷到

不要再說烏

唔係掛 我jane都玩攻擊吸血流

玩攻擊吸血唔撚夠坦 我都轉晒P block, dogde了依家block 7X% dogde都30%了

hell exp關好撚on9

垃圾

打Hell係唔係一定要去打t6龍先??
我仲刷緊+15紅裝

t6紅+15靚屬都得好似係

你老尾ch2 hell exp boss 一下秒我後排點打

試下打ch7 hard 會過癮啲

唯一打得蠃嘅exp hell 係ch6,會唔會好奇怪

我都係
仲好穩
其他打10場先嬴一場
開卷都晒曬

爆石打多幾場exp hell 6

話事話 中午送三樣key每樣三條。
一種係錢關，一種係料關，仲有一種係乜東東

打書

可以用美國既gift card課金？

可以

初初可以點課最抵玩

starter pack 1+2+月卡1+2

starter pack我都仲未買

點解龍女AUTO係都要放3技唔放盾

啲奶全部都係咁架

佢肯放盾我就AUTO到1-8HELL

一開始唔學咪得

所以你要佢唔放盾都坦到先得，P.Block好重要

aisha用紅龍定黑龍裝好

見個個都4黑龍

luna 1帶3 掛1-8
無奶

玩嘢呀課長
又T5又2星專體乜鬼嘢檢
帶我打T7

而家係咪無人打T6黑龍

都有嘅
單刷唔到T6

我都想打 求carry

你有冇搞錯呀 T6都單刷唔到

驚雷你咋巴打

無計啦，太廢

鬥雷

Hot Time都唔打了，嚟雷你，你ID喺咪同Game一樣

係 開咗之後邀我

驚同你撞隊

6隻打

想問下補師既heal除左atk會影響補量, crit同crit dmg會唔會都影響到?

會 所以補師都係堆atk crit critdam

咩事，隻王唔見咗

有bug

LunaB真喺勁喎

巴打升唔升frey

無料

課金

不了

啱啱課咗daily rubies
抵玩

hot time先打龍宜家咁玩既咩

準備買幾多個SKIN

Jane嗰個好正

唔知啲屬有冇出事
我用t3tanya t6裝 輸出重高佢成個double

隨心

一定喺課唔夠

而家街場50同70多，60好難成行

t6係特別難出架
60幾又會滅團
啲人入黎睇你隊野唔順又走
等好耐先有一隊 然後死晒

打咩高成個double先，你樹女要打長關，好似wb 或者gr先出到dps。同埋樹女勁在cc，你點同隻勁burst dmg既野鬥。

ACC ACC ACC

遲啲可能出隻boss勁高迴要幾件acc裝先打得中呢

Keep住先啦

一件+300嘅遺物搞掂啦

其實acc係咪咁計

打guild raid

打gushak tanya仲有d用，樹女就一樣都係cc姐，基本上tanya其實只係pvp有用，打龍會搞亂個隊型，技能cd有唔算快

你地刷到Hell既時候 全隊大概幾多lv?

麻煩各位巴絲棄Game都講返聲，依家踢咗要等七日先打到公會Boss
真喺唔知踢你唔踢你好

我就兩隻T1 61，兩隻5星60

我果陣最高得lvl70所以係兩隻70t2兩隻65t1

點解我到現在都係比人秒
可唔可以幫我睇下d裝
id黑仔達人

啱啱換緊d T6裝，升完再試

你d裝唔掂，無orb位，武器唔係uw都算，至少用把龍武。去擦下龍啦

作死你咩，T3都唔開Orb比佢地

係囉
個陣我得千幾萬都嘔哂D錢開位比佢地

可唔可以幫我睇埋
IDantheonBB

PantheonBB

SadPanda 你建議升哂T2先上T3因為個隊Buff
坦係唔係打到人加攻果個
奶係唔係15%爆擊果個?

我5星已經開orb位，家陣好貴咩

可能巴打以為得HP開比DPS無用，但你要佢啲血量都要件裝嘅屬呀

okok 呢d紅裝刷到靚屬都應該夠打hell?

放心，我當年都喺紅裝照刷到

係

thx 各位巴打

Luna件武同衫
用返T6黑龍仲好過你依SET紅裝，廢到喊
耳環都好，唔好用紫色了，轉埋黑龍
GAU全紫都轉全黑龍
紫裝過渡還可以，但巴打成隊71唔需要用紫裝了，少咗2同4SET 屬
坦推圖/刷圖物防戒會好過血戒，打龍唔夠頂就轉魔防鍊
奶都喺，轉埋黑龍裝，有排刷

其實你會發覺有好多隊都圍繞著150crit黎上到100%crit

客咩氣，同埋紅裝諗住你3個靚屬，點知你四件裝都有個錯屬，即喺少咗四個正屬，打落去都可以差幾十萬DPS

喂呀呢隻耳環個屬洗唔洗咁靚
點解要出現係耳環度

盡換啦 現在打唔到hell咪晚晚刷紅裝

算啦，就算靚，數值太低，隊白粉隊到你破產

如果唔係出係血戒係出係攻戒會好好多 已經係最好幾T6戒俾住aisha用住先

呢隻驚真係好明顯玩緊野

其實根本唔會用啦, 攻耳環全部加防做乜鬼

uote]
其實你會發覺有好多隊都圍繞著150crit黎上到100%crit[/quote]
我奶係用Kaulah - 開三技加350crit
DPS兩隻都係80%左右 (紅龍裝)
會唔會太多
Miruru 啲技仲會+250爆

加加埋埋150% Crit

多謝巴打既意見
依家差唔多都停左刷圖 係度瘋狂刷龍
所以都想問問有無大佬帶打T6
同埋係咪龍唔同LEVEL會出翻對應既裝備?
尋日刷左2,30場都無見過弓手裝 飾品最多 刷69LV
T7我都無臉leech D裝太廢

依件物防戒換比JANE好唔好
我見個屬都幾岩

其實我要擦攻裝血戒

71Lv 點解要打T6
你幾日後又要重新打過T7

我奶係用Kaulah - 開三技加350crit
DPS兩隻都係80%左右 (紅龍裝)
會唔會太多
Miruru 啲技仲會+250爆

加加埋埋150% Crit[/quote]
咁你仲用紅龍裝？黑龍裝已經夠上100%crit咁uw個符文位就可以睇下夠唔夠mp黎放atk符文

點解？俾邊個用？

遲d蛋妹如果用wb個40% artifact 佢overcharge果陣就會高攻過luna咁prisc就會比coop buff蛋妹，整體輸出就會下降。用血戒加血易d坦laser因為laser係混沌傷害（m同phys）。tldr,唔想蛋妹攞到priac個buff所以要壓攻，但係有好多野要做下實驗

咪話T7無臉LEECH 入到去都係比人秒
會累輸人

屎忽痕走去抽左40下
又係乜7都無

好。我跟

結果抽左80。。得1粒無限

我累計已經有240抽無中任何野
到底我個帳戶係唔係無實裝抽出黎既遺物同專武

岩岩唔順。。齊頭100左

剩番10000石。。決定allin

30000幾石。。幾分鐘俾我玩曬。。
兩粒無限石

抽多千幾石就又多張自選

點解你地咁多石架

無其他野中過? 任何T10都無?

無

拎埋用石回果最黎25糕。。揀左遺物碎片。。
點知。。又係招財貓。。
佢老味。。第二隻喇。。想要鏡

...呢隻GAME真係好痴線

課啦。。。。
上星期有額外送石30%
連埋首課。。課一轉所有石。加加埋埋4萬幾石
好彩一早用石開曬400格。如果唔係一定俾我今次敗埋

400格
巴打好重課下

多謝課長令我有遊戲玩

無。。第一次課左2舊水買兩個月包
第二次課1500買左專武包同所有石各一次
下次就等下個月出糧再算。
依家無曬石喇。。得番3張自選卷

最衰新手巴你。。講乜野抽。。攪到我又手痕跟左。。賭曬落海

隻驚啲石唔是咪玩
你起碼都得佢UP先賭嘛

其實我都係屎忽痕, 突然賭癮起
而且我抽既係十連紅石

BTW多謝大課長

我都係十連。。2500。。連曬黎輸

想問巴打意見。。
隊伍。。膠連專 大奶 luna連專 聖母
兩隻招財貓係度。。一隻luna用。另一隻俾邊個用好?定係依左佢升星?
另外想問下面依兩樣有無用?

畀錢驗血

係人都知隻game冇每5抽送番d野既活動果陣抽實回唔到本，就算課都唔好咁曬錢。我窮玩唔起宜家抽

一時腦衝

傻豬黎既

見你地抽得咁開心
一齊抽下啦
抽一個10連咁多
冇課窮撚，咁抽一野已經好傷

其實你地一直講UP即係點UP法

想問下用6000石買人會唔會好on9 因為頭7送專武卷抽到新果隻扇女專武

用6000石買角唔on9。好過賭曬落海
不過如果新手直接買新果隻奶就好似唔係咁好。果隻唔岩推圖刷龍用。佢pvp用
新手應該推圖。跟住就諗刷龍
所以把扇可以hold住先。。遲下玩到咁上下先再買/溝佢番黎練都唔遲

唔該巴打 仲有想問下 升星果d石頭一日先打得幾十粒其實係咪要食石回key去打
仲有我依家既隊伍有luna同膠 酒吧溝緊傘妹 5星卷拎棺材會唔會係好選擇？

即喺你玩其他驚咁有出新池會加倍，雖然都喺由0.1變0.2咁，但都好過無，同埋有時活動會每5,10,15,20次10連就送乜送物咁，所以你自問0課又無運嘅，麻煩等活動先抽，課長除外

睇返第一頁有教刷材料黑料技
5星拎坦好似有點兒
如果唔喺話對jane好有愛的話男盾+gua已夠坦，換奶/留仲好啲

課咪有

其實我有諗過棄溝傘妹 直接拎番黎滿過第二隻

INN 5日內出三次LUNA係咩玩法

次次點燈都唔出免抽

終於過到60塔

仲差600糕先換埋兩粒無限石

唔清。補過圖

想當年m巴0課都儲到萬幾石

可能都係mod...

好啦。。你地唔好再bin佢c喇。。
我認我用an機再用mod。。今晚放工就打mail去自首啦

新手請教
第二日登入
頭段係咪狂推圖就可以？ 有咩要求注意
見你哋話七日雙經係咩嚟？ (睇晒第一頁)
同埋inn有得溝Maria 係咪三星卷唔洗揀佢？ 見而家活動送五星卷

重有有冇公會可以收留

其實得
依家我30幾日有差唔多10,000石
但係都有用過少少石，我估用左3,4千

佢呢排成日派，同埋第一次過關啲石加埋都唔少
但係呢批用哂就冇

我衰到已經無曬首次買石雙倍

多謝課長令我地有遊戲玩

想問下而家圖推到ch6，主隊係T1 Aisha，5* Maria Clause Gau，有時會out Gau入4*Fery，仲有隻4*Miruru添

但琴日米糕抽到Nyx UW，應唔應該中途轉gay玩Nyx?定係將而家呢隊升到打到Hell，因為而家Nyx連英都未有 ，石買定inn溝?

同埋而家inn唔知溝邊隻好，琴日出左Kaulah，無溝到一黎因為唔急用，同埋覺得2*同3*溝既時間差幾日，不如溝3*，急要先用石買，今日出隻Rodina，又好似都唔是幾入到隊，唔該各位清

溝？

可

你痾緊屎呀?

首先巴打課唔課先，唔課的話Nyx好似喺課長玩物(即喺把專起碼2星)
如果課嘅就買啦，唔課嘅都可以溝定先嘅，Rodina嗰啲你等有專先溝，但其實最重要喺有無愛

唔係呀 今朝arena先比個0星專nyx掟死晒全隊

Kingwai
Faat
Mousepet
Yosame

有冇人認得呢幾個id?

各位申左公會記住上黎留返個id

另外如果留左id，一日之耐都冇add到你

我都喺對返第一頁個好友List，起底巴你得閒都睇下搵唔搵到

㩒錯制send左
下次一開波就要用個加密碼圍住先

[quote][quote][member]Kingwai
Faat
Mousepet
Yosame

有冇人認得呢幾個id?

各位申左公會記住上黎留返個id

巴打，我申請左
id: GUDA

明明琴日睇過冇
唔好意思2位，已經add左

Added

湯巴
我應該係唔課~納米課，會課既應該都係68月卡同埋transcend pack等我快啲將nyx上t5，而家係怕如果轉會落後進度，唔知t1 aisha夠唔夠洗

納米課係幾多? 幾蚊...?

一千幾百 魷魚辣殺

其實想留啲錢玩天堂m

唔撚係掛? 玩天堂M?!
遊戲橘子代理喎

玩過韓版無feel 想一圓血盟戰既願望

天堂一出果陣玩過，但升到1x lvl就無玩，覺得比其他online game太難升

算把啦...遊戲橘子堅唔唔落

Luna 火龍加暗龍裝好，定單一暗龍？t6

其實龍弓會唔會有人練？

有 我街場見過 無咩特別咁囉

納米課
BTW我諗無咩DPS T1可以夠洗

香港itunes ac都課到金？

想買gau 個陣就出現比我溝 又要諗買咩人用石

要用返你dl app個美國ac先課到吧...

終於

叻啦 唔課金都有5喇

我二十幾日都10000石 一粒都冇用過 但係我玩得好慢得兩隻五星 6-1Easy 都打唔過

請問呢度邊個公會有位

係勁既
t5又難打到爆

遊戲橘子係咪典型改到原版9彩?
exp需求升高10倍, 抽到好卡低過原本10倍?

橘子 OMG(30倍 記錄保持者) 8888(4倍-N倍 水晶之心代理)
基本上係代理而佢係台灣/香港公司都係咁柒

用蛋妹打咗幾次都唔掂，一換5星烏鴉就過到，MVP

黑橘
有幾多好驚比佢搞死
好多原廠見佢代成咁，夠期就收返個代理自己直營

巴打睇下申請到邊個

三個月三萬石 6000買過隻鳥鴉，之後幾乎無乜點用過石
我之前玩咗成個月都仲卡緊第5章

卡咁耐我真係接受唔到...

好神奇地佢啲水抽極都唔乾

嗰時都無巴打玩，本身喺貪佢啲人設靚先Hea玩

我好感激佢拉我入KR坑 但佢賴左野仲要出黎型多陣我堅係頂唔順

可惜我遲左入坑, 睇唔到事發經過

ｍ巴係ｋｒ ｐｏｓｔ係唔會有抽完水既一日

無M巴無我地

冇 有巴打睇到BAN LIST有佢大名 就好緊張周圍抄佢
然後佢蒲頭就話佢係無辜 會SEND信佢追問官方
當時已經有幾個巴打周佢 同埋湯丸巴都提出疑問
最後 佢潛左水 LIHKG解散

搵巴打出懶人包

我好熱心咁幫佢的

366樓呀 有補充就打啦

叻豬

你有冇換附魔箱?

無，拎嚟開箱好過

咁好啦

得閒咪追返當故睇
嗰時應該未係太多個post

其實如果佢只係一個普通玩家，成件事係無問題既
但係佢係lihkg公會既會長，成個公會因為俾官方ban而造成難民潮
本人自稱無用任何mod，會寫信去官方解封，但當然呢封信寫左成個星期都未寫完
於是水係永遠抽唔完

身有屎仲衝出黎柒
抵佢比人抽

水晶之心我有玩開韓服 真係差好遠，個代理連升級獎勵都cut埋 勁既5星又扣起唔出住，換素材要求既資源數量又加左，痴撚線

當時湯巴已經講佢隊野點可能打得過6章hard
我搵佢帶果陣佢有兩隻60 兩隻6x
當時我仲做緊新手唔知
而家睇番轉頭 湯巴嘅質疑堅啱

正常呀 我已刪game

其實我都幾介意佢開左lihkg公會仲要用mod
搞到其他巴打變難民

係囉 開mod就低調d啦

但佢做咗個好好嘅榜樣，證實咗用Mod官方一定封

其實新奶招2技係咪有問題 ?
佢寫15秒
cold down 20秒
但我次次開完之後到cold down 淨10秒果時 個buff就冇左

我冇問題
對面怪有冇清buff技?

唔似係怪有清buff技 我打6-2hard
每次都係cold down 淨10秒果時 個buff就冇左
隻怪應該唔會係咁pk下下果個時候開技

咁我輸啦
我check check先

終於課到，課左個帶7日錢同經又有一堆料個包

幾時到你課?
btw 有冇cassandra?

$200 好game係要支持下，再課月包佢經已唔比我課

記得留石等活動，萬聖節似又有10連活動
btw唔課

咁有冇cassandra?

請教下, 補師其實要咩屬???

好似係 atk, atk spd, crit, crit dmg

又有十連？佢好似無講wor

ch6 hard唔係全隊6x都過到咩....

佢果陣唔係話過到chapter 1 hell 咩

咁真係可以吹大d

我話似有啫

到時雙線行車，邊玩KR邊試天堂m

咁睇黎如果要係Hell生存都係T3 Aisha先? 如果T3既Nyx又可唔可以係hell Auto farm? T5 Nyx之路好似遠過偉大航道咁

唔該晒咁多位巴打

唔駛MP recovery?

預設你著黑龍 唔需要

搭單問埋奶既回血係咪都會爆擊?

70Lv 黑龍真心勁難打

而家要T6裝, 但黑龍入房成日話no existing

Sorry, 黑龍裝自動回mp????

自己開場 放80lv人物出去
踢走晒d唔夠80lv嘅人 搵條友出膠
咁就有得打喇 我都係咁樣刷裝

攻擊時回mp量上升

我就係果啲比你踼走嘅人
(得71Lv左右)

T1 烏鴉定jaune先？t1左 luna

今日Ｔ４左nyx，仲欠一大堆素材先升到Ｔ５
不過今次我係唔會課素材架啦

爭最後一步都唔課埋佢？

大把loot booster無用過

整石要時間架

Nyx 會嬲你，唔課金竉幸佢

轉型開發物攻隊, 啲升星素材同無限石都係留返先

睇好物攻隊

有呀。。尋晚半夜開始左啦

話說，如果要帶fluss練功
打hell 1-8佢又死都會衝上前自殺既情況之下，應該帶佢去邊度練好？

我仲用緊垃圾混攻隊

由0開始升過 有排搞

諗住升邊隻

暫時有隻gau係到, dps用rodina, 諗緊搭P姐定係山王

咁都要諗...更係P姐啦 同山王根本唔同級

我都想P姐, 驚住到時唔夠坦咋

P姐已經勁到物隊法隊都可以有佢 主要佢招2技夠yeah
物隊冇P姐你主要輸出手都唔荒勁
當Nyx遇上P姐 你就明架喇

唔知係咪講緊用錢買ＭＯＤ既網站

係 注意啲裝唔洗強太勁 同埋唔好用10萬金幣抽裝
七日雙經就係雙經七日既booster 依家完左活動入手一定要課金先有
有得溝就唔洗用券揀

一開始就推圖練功（故事模式係easy），到打唔郁，就去打返第一版normal
七日雙經券要俾錢～同埋一開始唔好開雙經，我覺得唔太值，雙經要lv65以上用先最好
inn有maria就唔好用三星卷啦

唔係呀 黑卡網呀
久唔久有d人會喺世界頻話買石半價果d
隻隻game都有架啦
基本原理係用黑卡幫你買 買完張卡就收皮 google收唔到錢

之後就會封你acc

終於過到65塔

有石既話真係想一炮過買隻P姐返黎 inn要溝成大半個月好辛苦, 仲要而家同獸人做緊朋友...

獸人真心頂唔順

獸人真係樣既問題, 但係真心勁

單刷真心爽

我淨係單刷到黑龍50

P姐同JANE一齊放 隻怪打邊隻係咪睇到時個企位

感謝巴打
有冇公會可以收留

通常打Jane架 呢隻game啲騎士堅吸到怪

留名睇人問點解會有負數糕

有d人有錢買mod但冇錢課金

瘋狂binc

有咩包係值得課

有冇咩新手好用角推介

一定喺gau，好後悔無練

我到宜家都無膠

清番哂D QUEST 先
重做緊第5章果D

早知一早入呢到公會，之前求其入左個好伏

定係直接買算

買啦

面具會唔會重覆中？

開新公會求加埋我
新手

sorry 姐係點

緊喺會

會
可以升星

未訓醒

INN見到AISHA
有無限時幾多日要溝到?

你開始咗溝就到你溝到為止
你未開始嘅就每日1:00 RE

高防d既企前d

我申請左入lihkguild

id 生番

唔怪得之前聽巴打話剩係整幾件裝用左幾千萬
真係無誇張

DRAGON POKER?

打埋呢埸add

申請咗lihkguild
id: 陳庭佳

[member]尋人啟事
Mr chan
RaKeal
Iczer1

如果仲玩緊麻煩講聲/member]

開唔開埋第7同8個craft table 好
成3千幾萬

第7個2千4 第8個唔係4千8咩？

係喎

就...貴得滯囉

乜原來拉落去有第7,8個

可能仲有更多 太貴唔試

抽到呢條女既專武，係咪廢柴唔駛買佢？

需要愛 我喺arena試過比佢連拮拮死左...

maria clause aisha kaulah gau
會揀邊4隻入隊

對佢冇愛, 特別係我有睇劇情, 煩膠一條

提一提, 暫時係零課
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
零課係咪有專武都係買好d???

16:12開始睇
尋日search raid hard見過

T3傘女係咪點+40%攻就得

唔係 點暗黑動感死光

千一萬DPS
點整出黎??

掛機：【光】強化光線MP消耗減半
打RAID/BOSS：【暗】強化光線MP消耗加倍，傷害加成（100→200）%

有d想升佢

呢條女玩critical

係咪升完就好大力

要就MP 兩格可用 實際用4格

姐係要4格先用得

係5秒後用多100%魔

用下就明 佢5秒後會變粗 會燒mp 以前燒1格 而家燒兩格 唔夠mp會停 用盡就係4格

好 姐係燒多格姐
咁佢係成條+傷定燒MP果陣先加

變粗先加
倒水咁倒

人生的抉擇
升frey定龍女上五星先比較好？

T先喺人生抉擇，5星是但

有d想拆左傘把專武合reina

5星都要好多素材

平時用開咩隊咪升邊隻先

換走clause 入gau 夠唔夠坦 定換走傘女

換gau啦

講緊邊隻

我覺得膠幾夠坦

拿其實咁既
我覺得gau同clause係同一隊入面係無衝突 之前我都係咁玩, 不過打就打耐D囉一場, 始終DPS得一隻因為要入奶

my old friend

會長 最後一隻王仲殺唔殺

25箱得loot booster 有用

4星Frey,t1棺，t1 Luna ,t1烏鴉，有無機過t2luna

碌實喇...我突然想買yanne...

件衫勁正 , 但係我諗唔到買唔買yanne, 淨係打龍有用

想問巴打如果糕換完專武後, 仲有900糕, 應該換3粒石定遺物好
隊野而家都係5x lv, 兩隻T1, 1隻5星1隻4星

唔好why not both 因為打唔到咁多

無限石吧

先換無限石 勿做傻事

tks Gen巴 輸巴

第三日送果張券抽中Cleo專武

咁巴打我依家得200糕 3500石 係咪都應該換無限石先。。定課多三千買人換專武

50幾lv打邊啲關會升得快啲 想快啲61lv換t6

50幾打到邊關 打第5章

課啦咁...專武緊要d 那怕是垃圾

有勇氣可以用cleo，加埋專武應該用得下掛？我冇專照用都叫做玩到

又或者keep住等遲啲拆左佢換專武券

打住5 hard刷紫裝先

T6裝唔洗諗住，等打到6關hard直接刷t6紅

都係嗰句，t5+15靚屬>t6普通野

我地T7又點...

未打到
應該係執套見得下人嘅t6龍，再升爆啲人嘅lv去刷t7龍？

依家先知我之前講素材個post畀人貼左入教學
篇野之前打得好求其
我今日得閒啲，轉頭打篇正式啲嘅

而家變埋打J都有用

我以為係直接打龍裝 姐係要刷故事啲裝？ 我想升lv

6章easy

呢隊竟然過到HELL既EXP關 本身FLUSS好鐘意衝出去死，但原來同GAU一齊，ｄ怪會打GAU多

官方一定好等錢洗

你兩隻80點會過唔到

之前無帶ARCH係過唔到，可能因為無DPS啦

FLUSS呢

fluss打唔入任架
你睇上圖就知

計番條數啦，宜家買yanne同skin=8100石，等inn再買skin=3000石，好彩隻game冇限時skin，如果唔係真係破產。

痴線 正到
好彩今次淨係想買jane個skin 唔係破產都搞唔掂

慢性節skin應該限喇掛

如果各位見到May姐賣random 素材可唔可以幫手cap個圖

你要random素材張圖定係連may姐舖頭都要埋?

你係咪咁想佢限先

啲skin冇能力加乘都算幾好

有加經加錢

要嚟做乜

未80啫

其實71lv 用左T7裝
再升到80lv能力成長應該好少 岩唔岩？

.......

好似要整過個素材教學

諗住放埋入教學到

順手講埋嗰舊野係random 素材
同埋算係其中一個素材入手放法

真係好心機

淨係要icon?

快點教我

首先 你要有一張Visa或者Master
其他我未試過

遇到啦
自己cap左，thx

Old news 黎
咪又係1230用loot boost

係見本身我篇野比較hea，補完下啫

May

首先 你要有隻英...

有巴打有

佢係課長新M巴 唔係湯丸

望下都大滿足

Nyx, Tanya, Yanne
你會點揀?
NO "WHY NOT BOTH?"

Tanya小紅帽好QQ

真係要練Tanya!? 就nerf喎...

Nyx、Yanne你會練咩

應該會 除非唔會

諗緊買唔買jane同cassandra個skin

手上一張3星捲可換Nyx/Tanya 萬8石
Jane+cassandra+Tanya/Nyx+Frey+Yanne=
2100+2100+2100+2100+6000+2100=16500
我一定係痴左線

你真係痴咗線呀

支持

我都係FF下啫 聽晚先算

我希望jane 個 skin pass到apple啦

咁多錢買skin不如整勁d隊野

我投降 我輸

從來沒我份

又一辣殺

真喺無中過好嘢

本來遺物就一大堆辣殺 冇計嘅

吓，pvp有用都比人叫垃圾？

係嘅 係我輸

我垃圾打PVP用乜都無用

每日淨係打3場pvp做日任

算啦 同我一齊認輸把啦

咁我了走maria 留傘女

上到master就收手，跌番落去就慘

課長有冇升reina可以比d意見

我問下係咪尾王自殺?LIHKG3既團友一問

好似無人理 應該捱唔到聽日

一日少500點
三日就10支體水

今日已經自殺左2次但行算一直扣,所以問下係咪冇左回事

血

算啦 廢時比人話多事

投降
我再輸

想問下visa課金既巴打
點解我課1萬石會收左我8xx 計番好似係連稅
咁點解佢game裡面要寫hkd700

有無setting係將合紅裝紫裝既時候個警告整走? 下下要禁個警告好煩

800咁撚貴
點解我寫住687既

Game寫700係未包稅 我都中左伏 第一次課電話game唔知要收稅

本身諗住課60 70點知加埋稅課左成百

你地apple定an機課?

Apple

佢收我gst 加pst 唔知你地香港係咪咁

apple唔知 an機價係咁

噤左會出美金 計番都係7.8多啲

我都係咁 AN機 但係個$係未計稅

唔洗比稅？ 咁計好平喎 我未計稅已經700幾港幣

an機課係抵D
apple課要揀免稅地區同要美國信用卡/itunes card

我有美國信用卡 頭先計左要比12%稅

收稅睇地區嫁
CA好似唔洗
我之前都唔知 之後開個新ac課金

想問下巴打們對annette 有咩評價 岩岩課左個專武包抽到佢個波。。

我都放定部an 機係度拎黎課金用

咁點解我AN機比人收稅

我google acct直接用信用卡比,唔洗比額外錢

我都有部AN機特登用黎課金

搵左好耐終於搵返張圖

你想聽我講幾長先

你想啦
想學野

我覺得自己又抽到垃圾了

差50舊糕抽artifact

你居然去抽面具......

1技：敵人食多d魔傷 2技：等overcharge攞黎解status 3技：等t4用黎等人再食多d魔傷。 t1:atk t2: target weakness 或者 special bullet (但係其實減唔到幾多攻，你打WB果陣flat def係好過%reduction因為你唔知本身佢幾多攻，%reduction就唔會有效率。t3:我用overcharge +3秒，因為t5個buff會耐d，40%atk睇起黎唔錯，用落其實冇咩大分別，反而3秒可以長d buff同減cd。 t5：dark，因為明顯啦。打hell mode其實用咩都得，你話用佢黎solo heal都可以因為打hell夠lvl 咩都得。整體黎講，輸出唔會高得去邊，除非3技aoe有人幫你group怪。打龍，黑龍，全程用1技3技，直到打雷有人比雷stun到就用2技解status（但係有時d人冇血都要用下）。毒龍hard，睇status中太多stack就要用2技解。佢2技其實算heal得慢，因為係dot heal。打WB，雖然我auto但係你打WB要佢laser果陣用overcharge 左既2技，咁隊野唔會飛走，咁你隻kaulah先唔會企最前然後wb 下一下普攻打死kaulah。tldr，佢有少少輸出但係定位係輔助同buffer到。

我中意用佢係我隊野到好有用。最緊要係要同隊野夾，唔夾幾勁都無用

差50糕換UW

學到野 多謝巴打

抽箱又好似好玩D喎

求教，有無得自動賣裝

冇

幾多個

佢開位收得你石。自動賣裝危險動作

不過可以一次過賣一堆
例如一次過賣哂t6藍裝以下嘅裝咁

4星frey ,t1 棺,Luna ,烏鴉，開左7日經卷，打邊關最有效升？開到第6 normal

第6關

第6關邊關效益大？

打到最盡邊關就係
佢每關都有寫有幾多經

你地會唔會爆石打經關

之前會 80後唔會

終於打夠料T2 aisha，仲未決定到轉gay同nyx玩遊戲(有專無英)定係 Aisha

主隊回顧: T1 Aisha (2件T5BD裝，T6紫裝)，5*Maria，Clause同埋Gau仲有4*Fret

後備隊員: 3*Mirururururuu

推到ch6 Easy，呢排掛住打糕換埋3粒腎者之石，未再試推

目標: 快啲可以auto farm Hell毛

其實值唔值...

而家隊野係咁
得自爆弓有專
剩低有priscilla連專 miruru gau
想問下幾個問題
1:洗唔洗clause轉gau 但驚佢坦唔住 而家叫做穩定掛到hard 6
2:聽聞11月會nerf自爆 咁我仲繼唔繼升佢T好
3:岩岩溝完gau 黎緊建議溝邊隻
唔該哂各位

又10連

1. gau要練 打龍勁爆
2. 你鐘意 可以先練P姐
3. aisha/nyx(聽講好難出喺inn度)

佢中tanya專 大檸晒

1.唔洗，clause同gau可以一齊用，唔需要取代
2.咁依家太op先nerf啫，可以睇埋改成點先
3.其實你依家隊嘢已經齊，所以溝咩睇下你撞到咩先

貪心

roi架

CLAUSE T1揀M DEF 定P DEF

好想玩reina

M def
打ch6有用啲

哇 中兩把都唔開心

冇唔開心

最好自己計下時
每關exp個差距其實唔大，但係睇返每關個配置，完成時間可能會差唔少

體力嘅效益固然重要，但係如果你有儲埋啲體水，最好考慮埋個時間，刷多幾關好過

打hell要p def
睇你打到邊啦

終於打完
仲差2幅圖轉頭放上去，可唔可以幫手睇下有乜野要改，邊度太長太短之類

隨便屌，最緊要係最後方便到新人睇

個人覺得有啲長，但唔知cut咩好

新手兩問
1.
見樓上巴打話arch嚟緊會nerf
想問三星卷同五星點揀好？
二星揀咗膠 inn溝緊Maria

2.
啲英大概三十幾lv 打升星料出得好少 唔夠用
洗唔洗升晒4隻英上4* (而家用緊3* Gau 3* Frey 3* Cleo 2* Kasel)

(淨係課月包)

升緊T6黑龍裝，d錢好似倒水咁

無曬125000exp吉樽, 今次真係GG鳥, 打關同白打無分別

好有用 唔該

辛苦曬

ch7有15粒

有冇咩評語？

guild shop 有得買 80粒咁買 玩左兩個星期先知 岩岩一下掃哂即刻升到隻 唔怪得自己玩咁耐得兩隻5星

唔該
Update左

自己未打到冇留意，抄錯左source

另外部份圖片轉左低容量啲嘅，應該會load得快啲

你地知唔知按實個地圖果關就唔駛等隻野慢慢行過去

開緊黑科技
好驚訓著
巴打建唔建議開埋第三次400石?

我自己唔建議

你有幾急用要開400石

應該要加多個page講小技巧
例如點樣熄skill cam
買哂may d細樽之類

唔急，T3完呢隻用哂所有無限石
咁我去打下糕等1點

呢個應該要打贏guild raid先有？

買啲細樽做乜鬼?

我都唔清楚 新手黎 不過我見個shop成日都係度既 係我從來都唔入去睇

你地D體力水點儲到咁多
自從可以農到hell
剩係hottime掛 日日D水都好似倒水咁
依家得番20支 公會點剩番2,3000 就黎fragment都唔敢買

賣錢

原來都要行過去 哎

而家我hottime只會用10支到, 其他就let it go
有公會點就買曬水, 留黎將來用

買8,400賣到12,000

一入raid boss即自殺
留返佢等星期六日都有公會幣拎

學到野

我都係早幾日先知

T6洗唔洗好講求龍裝質素，定求其渡過就得？

溝唔溝好

隻王得番一滴血 未打快d 入去自殺

一個星期出3次

點解要買？？？

真係好痴線。。希望隻王可以頂埋過今晚

眼殘, 已有巴打答咗

頂唔過今晚會點
BTW原來拎幾多分同攞幾多幣冇關係

當然，得最後尾刀有多d獎

竟然助長執雞風氣

求你地唔好殺

其實點解唔殺？

攞佢命!!

求教

之前有巴打話T6裝用好耐........

你求其t6嘅話 打hell你就知

哦...都仲有7億血
應該可以頂到維修完

好似係因為打完要用150萬ap再開, 殺咗之後星期六日無得入場會少緊兩三日公會幣拎, 所以有巴打話唔好打死隻boss

我覺得要
起碼由6x頭著到7x尾夠打70黑龍為止

可能唔洗“完美“但係最少3個靚屬加一個關事

其實為大家著想。。依個係好提議。。最好就星期五晚先清。星期六。日大家都儲緊4場可以再打又唔會浪費

Monkey巴義史巴有追post 所以停左
否則隻王尋日已經死左啦

我就不嬲都係入場only

我都係

我打到6億幾架 我唔hea打架
只係班痴線佬多我10倍

維護

迷失咗好耐啱啱先搵到個POST... 已經去到卅頁

我呢邊峰迴路轉

原本諗住棄既AC係送既十抽抽中左個棺材, 當堂成個AC醒哂

反觀另外兩個分別有EPIS同TANYA既AC就卡住咗

又維, 睇吓今日又有咩禮物收先

曾經有過, 因為抽到佢專武

結果係連個AC都洗咗(反正零課), 係真係去MENU揀咗DELETE AC咁洗

睇佢大圖即時諗起既係FGO既PASSIONLIP

新手900 糕換 random UW 中左cleo專武...佢升唔升得過？

都唔記得今日維護

中秋900糕我中左Rodina 專武，現在隊伍係柱叔，膠，luna及大奶frey，仲有張3星券，換唔換rodina好？還是再等下？

升唔過,好似係

換

後期打hard raid好有用
但之前就

今日佢地咁醒, 一開HOT TIME就維? 竟然唔係開左hot time一個鐘先維?

屌，仲開7日卷

長遠我覺得抵換

不過你依家大約lv?
如果未開始升第五個又或者冇諗住算轉人
可以遲啲先換

暫時上面講果隊都未卡，全隊人5星，打下黑龍及部份T5裝，就試下升luna上t1

Hard raid係紅龍？
Reddit 睇好似話打紅龍有用

估唔到我隻cleo都會有有用嘅一日

Aisha T4/T5 你地揀乜?

佢一早預告左會維架啦
其實你要預佢星期四或五每星期點都會維一次

慘，難得係大波波獸娘

星期五冇得玩 返工時間過得好慢

但你個名唔係咁寫喎

如果我係重課當收藏就無所謂

有得玩就快

其實我craft左隊物攻wb隊會用佢所以升緊

要維到幾點

４點

大奶 luna Jane 入手決定 我老婆jane bb好正呀

唔係會眼火爆架咩？

jane 同 frey正喎, 咁又呃咗我4千幾石

大奶做咩事變左風塵雞

點解jane係著底褲包住下面而唔係用繃帶嘅...
tanya都好正

兩兩個skin又變咗無得買hero

嘩噴血，想買frey, nyx, richado, may

有ｍａｙ９成係大課長

除左 richado 同地精....我覺得隻隻都好正....

好彩我只有練 Nyx, 如果唔係又要課

用一個月整新wb team有d難 又冇得課trans 3 pack

物理WB team 人腳有邊幾隻? 可唔可以教下路?

jane Frey

救命，型到震

佢個面具遺物box係唔係有機會抽出遺物?

jane 有件法老棺材

sorry quo錯左

開app store話冇更新
係咪垃圾ios11問題
隻白貓網球都係咁 今日先比我更新

我無事wor

更新到喎

更新到app但係入唔到game係咪正常

而家又無事，downloading data

新手啱啱玩，2星揀左gau，之後中埋佢把專武，係咪可以升左佢上5星先

可以，不過其實建議升左dps做5星先（即攻擊力最勁個位）

nyx立繪好正，但係3D搞到好似佢５星個SKIN咁
決定唔買

係喎 3q好膠喎...尤其件披風唔知想點

點燈留落35張單抽 抽唔抽晒好

好正

單抽通常無活動，所以可以放心抽

OK 依家爆晒佢

買skin

泳裝最正

究竟好唔好買skin好啲

有冇抽到好野？ 我都有20張等緊幾時抽

個LV UP PACKAGE 好多支水

但其實我覺得唔抵，43.99美金好貴

0專武 1無限石 200粒進化材料 T7/6 金/紅裝一堆

同感 太貴 我買水樽自己裝水好過
明顯係比d冇80隊嘅人用

拆左件披風可能型晒

新奶個SKIN秒買左

2500個個位係咩黎？

cap圖唔該

依件真喺忍唔撚到

抽獎箱呀 同扭蛋差唔多

感謝，專武係咪一定T 10?

係呀 必定T10

抽中p姐專 買埋英先

恭喜 歡迎加入P姐怒劈協會

無專買唔買得過P姐

幾時p姐vs p姐

可以 我係後期先補番專

唔得閒玩 都要抽時間課金買skin

我投降
係我輸

會課長

其實係我想試下 換完裝後我仲未用過p姐

搵Monkey巴同你試啦 隊冧我又冇成就感

反而今次無買到nyx 好似同普通skin差唔多

轉埋t7再試下先

仆街中伏

其實都幾明顯

得我冇得更新

3D做得衰 件披風累事
搞到我都唔想練nyx

理智話俾我知應該留返石買英實際啲, 但係感情同我講jane同frey個skin 好撚正

咁衝動做咩呢...上黎問下先嘛

其實見到random都唔會用石買, 不過好奇想知抽到咩

你去update個度refresh應該有得更 之前中過伏

唔好咁你啦 2500鑽冇非洲捲已經好柒架喇
唔好再恥笑佢

抽到經驗水同150萬 仲有幾粒強架

中伏大聯盟

送多張圖先

你又有抽?

reddit中伏貼度搵 2500鑽我寧願搵大波女神抽好過

呢樣真

我本來都諗買一個箱黎玩下, 但見到個箱寫明"low probability" 出聖物就放棄左

真係得

公告好似有寫3%

刷左幾日黑龍都無一件岩三屬

果斷地買左JANE FREY同新奶

新奶我覺得3d一般

ok嘅 但新奶唔夠勁同全面

頭先抽左70下
中左２個專武 不過無中NYX
有CLEO同AISHA，一啖糖一啖屎

其實話pvp我又見唔到有幾多人用，可能我少打pvp

唔夠屈機 目前基佬同leo屈爆

今晚Ｔ５

又bam咗好多人

ASIA足足多人２頁

Jane個skin 3D好一般喎
冇咩美感

中左山王把專 係咪換得碎

又抽多40下，出左冰法同又AISHA
拎左AISHA把專賭50%，結果竟然升到２星
媽呀我得左啦

Uw包中

山王把專好似唔差喎

Double Kinship Points

抽咩野

睇少左stacked up 100 times max 咁姐係0.8%>80%max?
但我玩緊jane坦 次次抽到專都係睇到用唔到

山王係物攻坦喎，你開物攻隊玩咪用得山王囉

用石抽法師POOL，其實我係心血來潮想賭錢
今日共抽左140抽（有30抽係用10抽石）
２把AISHA，１把冰法，１把火法，３粒無限石，無遺物

突然有條問題，之前抽200抽無遺無專到底發生咩事...
係咪用10抽石機率會低ｄ？

Fluss 把雙劍專點睇

FLUSS係好依賴專武，有愛可以練

佢認到你由課長升咗做部長，所以分少少花紅俾你，下次業績唔好就無得分

咁溶左佢

隻色同膚色太似
不過個棺材幾靚

為左個棺材買左

想問一下轉緊型開物攻隊，諗住用p姐 gau rodina，而家gau先升到t1 62lv既話係咪買rodina無咁撞升星素材？

我都有預感會係咁

提下大家15號前買skin仲有糕送

再黎膠問題: Yanne/Tanya/Nyx
點揀?

好似仲有第二輪服裝 ？
精返2000石留一留再睇睇

M巴 Yanne/Tanya/Nyx點揀
唔好why not all

消息邊度傳出黎？

冇呢個消息 check過晒

抽專定買skin好

人地歐洲姐你以為你都係歐洲人 ?
不過依度個個都歐洲嫁啦慣左 你都可以試下

你地單慣定十抽

現在著T6紅裝已經刷到Hell 1-6
刷多半個禮拜可能成隊都過到71
咁仲洗唔洗去打T6龍? 求指點方向

去1-8 hell試下

講錯 係刷到1-8

要對自己有信心

咁多skin 淨係對tanya有性趣
Frey已經有泳裝

巴打你十抽定單抽

就係因為我曾經對自己有信心
結果...你睇下我個名

抽啦，望

你紅裝好唔好屬先，其實除咗耳環同武器喺影響ATK之外，其他裝都只喺防同血嘅分別，我個人覺得刷套T6靚屬仲好，BTW我毒撚打唔到T7先咁講，巴打可能唔同講法

紅裝唔好屬
咁姐係去刷到靚屬紅裝再去打靚屬T6龍裝?

直接入T6黑龍比人CARRY仲好啦

入t6場大把人帶

佢應該係講可以唔洗刷t7龍住，刷左t6龍先？

我覺得已經打到hell就唔洗再刷紅t6
直接打60龍啦

上面話齋，一來可以等人carry,
二來打到hell, 打落條60龍都應該唔差

等我試下先 Thx 各位巴打

想打t7黑

hot time提早咗？ 唔係通常9點開始？

可能今日下午無hottime所以補數?

個7日5星event有冇話幾時完 想開多個ac玩公廁隊

一早完撚左啦WO

30抽得呢把野...

有無用

裝假狗

我自己都要試，冇得教

拎LEO 男豬 EPIS同VISKA 專合傘女專會唔會好不智

咩叫wb team?

世界王嘅組合(前4後4)

Epis有D，其他個3把唔練就解鳩咗佢

咁差一把

好似唔是專嚟，CAP張圖嚟睇下

新遺物

暗黑咒術短劍
普通攻擊有10%概率減少對方600MP, CD 6s

PVP好似幾有用

好似一般一般...

有無人想脫坑？平平地收個ac黎玩，最緊要有專

仲未有用

600MP係幾多格?

6格

...

之前reddit講好似係0.6 依個唔肯定

抽左一萬石伏哂，不如收個有齊幾樣國算

湯丸tg 左你求ac

如果係6格 咁NYX穿透攻擊出到效果
咁人地成隊咪無哂魔

薩滿好似唔多夠奶力 諗緊買唔買龍女

我反而龍女想玩番薩滿

JANE到底幾時先會係油館出現比我溝

坦幾百萬血都回得滿

練巴 Yanne/Tanya/Nyx 點揀

其實隻game又唔係有專先玩得勁
而且得一把專
仲要又係熱門角 / 勁角
不如組好一隊先反正玩得耐都有專嫁啦

你係想做咩先

到時收完ac刷幾場打完j 發現無野可以再玩
如果想收既話 大陸好似好多人放

kaulah係大奶到overheal 但得1招回血技 所以你先有錯覺唔夠奶力

繼續培訓佢

仲有喎好似 我星期一開acc

又夠料整多把3星 整邊把好 nyx開始玩厭所以唔想升上去

maria

認真咩

需要1個物理輸出

nyx可以唔洗諗 pvp有好多0星t5 nyx做炮灰 刷龍連清細龍都有難度
yanne俾我既感覺好似無想像中咁大力 刷龍表現aisha都不相伯仲 (可能係hard個度會表現出眾啲?) 係刷龍個陣可以幫手分擔cc位
要揀既話應該tanya pvp真係好強勢 暫時我最驚既唔係bau+leo
而係arch同tanya 但打龍個陣好易打亂左個陣容

另外其實rodina真係唔錯

唔該練巴 即出Tanya

你睇定啲先 等其他巴打上水先
利申9uper

問左幾日都冇人答 唯有入你數

最多你到時中左伏 我升返佢啦

arch 如果唔係你地話會nerf 我應該會揀佢唔揀傘女

不至於嘅 tanya夠可愛
我只係想搵人推動我

tanya唔係會nerf咩

隻英太撚智障 打pvp有時真係噪 本身一野車佢幾百萬 然後佢個濕鳩盾幫佢捱到4mana 一個大技秒我全家 on99

應該唔會好似arch咁大nerf

光速買左佢個skin

this is ... the power of the sky~

perfect池

今晚就爆石打進化料先

買左最貴果個覺醒包都唔夠T4隻reina

好貴 買唔落手

因為外型nyx一生推
不過玩NYX就一定要預重課
BTW練把你點解又會咁快夠料做3星專武? 你真係好有錢

好認真同你講Maria唔值得投資咁多，本身就唔高輸出。我最後悔就係t5左maria。

佢仲要又有料整多把3星

只係ToC有幾關可能要用到佢

30萬攻NYX

SORRY依家先見到，瞓著咗

已買Tanya bb+skin

帶唔到P姐刷1-8 比人偷打

guild boss俾人打爆咗

邊個咁多手

Ayura即係邊個

唔知，List無

那星真小

要開新boss就要150000點，我就真係唔建議開
其實練把最好要公告下，last boss星期日前唔好打爆

洗唔洗叫會長係公會公告打埋

朋友 係1百5十萬...
唔係15萬...

要黎升buff好過啦

依家開咗都打唔切

我今晚改改佢

輸家巴今日贏返次

飯糰巴喺上返定踢咗了

數少左個０

150萬體?

踢左 差唔多7d 所以留唔住啦

150萬公會點

賀一賀佢抽爆佢

希望佢會返嚟
見佢課唔少

無諗過可以換埋3粒stone of infinity
想問下係咪換100果個箱

附魔卷睇你有無需要

咁好似25好D
應該未咁快玩呢Ｄ pro野

我換哂10個, 一張紅色都無, 2張紫8張藍 ....
比我揀多次會拎1000糕換25箱

咁我都係25碰運氣

我想問下買左skin但個武器仲係專武樣唔夾
有冇得轉返skin入面個武器樣

可以
入裝備畫面 裝左專武會多左隻眼仔喺上面

thanks
因為買左柱叔,用左專武樣就好怪

rodina等inn溝好定買好？

想問點解 0星專武 t5 nyx唔勁 溝緊佢返黎

inn出左tanya
溝唔溝佢好

打T6 龍係咪打60 就得？

睇你想要幾多龍幣

終於過到

現實：咩場有位就入咩場

恭喜

第一頁記得加埋底已被起 巴打嘅詳細攻略
【升星/進化七種材料】如何取得?

最後比人踢到七彩

打群體既nyx真係勁到爆

5星專完爆所有職

溝完luna,出左隻樹女比我
咁岩之前抽到樹女專,不得了

蛋妹 溝左佢算